學車駕院定李健

私人師傅

非常時期拉日常post 推時事

李健你預考幾次

私人, 出路面

學緊駕院

啱呀，呢間野啲師傅大部份都on99，一係唔教，一係唔識教。你跟足佢地講咁做係會大機率肥佬。搵師傅都唔係搵呢間啦，我懷疑班友其實自己都唔多識考試。

你唔信嘅咪報一次李健，然後如果肥左就去駕院，你會即刻理解到個師資分別有幾大

駕院師傅唔怕你整壞部車
李賤果班，踩大少少油門都屌屌聲

無錯 邊個開日常post就係五毛

屌 仆街 上年報左李健
疫情拖到而家先學車
4月中考
我諗緊上唔上d咩理論堂 好似無乜用
但原來俾錢包埋